[釘窿撚]公投槍釘定手釘痛啲

槍
手

電鑽

足以令我發一夜惡夢

槍冇手訂咁靚，手訂靚嗰啲有個角度嘅，釘出黎同地面水平，手釘維護上有啲麻煩，容易啲發炎出血(因為個窿大啲)，槍嘅話就細啲

唔係手穿先唔會發炎咩

你啱 我個思路錯咗，手串嘅話除咗一開始嗰下痛啲都冇咩唔好，其實手穿個支針係乾淨好多，同埋利好多，其實個傷害喺細啲
同埋手穿俾你個耳針通常都高質好多，鈦金屬呀銀呀都有，有啲鋪頭直程有手術級設備；全部針，鉗等等淨喺會用一次

然後槍嘅話消毒上有困難，又唔係間間鋪頭會消毒得好，同埋槍有機會打歪咗人手如果手勢好(正常基本功)基本上唔會歪

想直接換自己耳環（金）嗰啲得唔得
因為我唔用純金就好易發炎

你可以買咗攞去釘但係我建議用鈦金屬，醫療用級鈦金屬冇致敏源的(要見住佢開個密封咗嘅packaging，唔係有機會污糟咗)

(當然啦，純金都冇，純銀有抗菌作用但係有血喺度氧化咗麻煩)

鈦金屬同金係我唯二戴到嘅嘢
（但金型啲）
啱先睇咗中環 cubist tattoo 好似唔錯咁
又有麻醉膏又認真

btw買嗰陣記得買啞鈴(？)形，兩面都係珠咁嗰啲，呢隻易打理，表面冇咁多嘢俾啲污糟嘢留低

鈦金屬可以做到金色㗎~鈦金屬平好多同埋輕少少

知道
而家戴緊圈成日都扯到
好後悔掉咗本身嗰對

唔該晒巴打
係咪都係一下就完
我睇片見好似督完前面再度位督埋去...

有啲俾你毒到想買對金耳環 新穿咗個industrual，諗緊好無訂個elf earrings 啱啱好穿過兩個窿，然後喺上面包住個耳仔邊

唔駛就係一下支針穿落去，會有個膠管頂住，之後用膠管引支耳針落去，正常喺一下做完嘅，一兩秒搞掂

唔驚重咩
金耳環我買咗3分一pair

巴打去邊到穿？

唔怕，如果去訂嘅話會整鏤空，矛錢整咁大舊實心

我喺英國呀，Brighton喱面有幾間好專業嘅piercing shop，專門淨係做body piercing，我去嗰間叫Punktured，喱面啲引起店嚟

*人氣

diu個autocorrect真係

記得擺上嚟大家J下

雖然我喺香港
但代英國巴打多謝你

我都係果度穿